[1Q題] 求秒！！！！

從前有隻好勁嘅病菌，本身得地下嘅中一，中二生感染到，慢慢傳咗上去課室係一樓嘅中三。問題係，如果上埋三樓，呢個現象叫做乜？

中二病

蟻多嬲死象

死毛全c

二不離三

錯

半身不遂

點解無人秒到

等到第5頁睇答案

升班

毛細管效應

三樓係教員室

無三不成幾

傳柒病

一不離二 二不離三

傳染病

畢生精力

曹永廉

三五成群

病入膏（高）肓（form）